[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2397)

post? var屌

炸？

炸左

炸你老母

Fake dllm

盤都走唔到屌

Handball cls

goal

0:1

11點點買

0:2

突然0:2

紅埋